[突發]poly出咗gpa

未呀

求過3

好緊張啊

背書科A咗

但其他科食咗屎

想問係咪一定要3.2先可以有second up hon
3.1幾係咪一定冇

3.15 up有機
睇系
勁系 如三寶就無
廢系 就有機
睇同屆成績同教授認唔認得/鐘唔鐘意你

應該就係喇

成日追擊吾城1號莊 原來係poly仔

梳囉
核子工程世界第一

我以為ISE D人都係唔讀書
但巴打ISE學霸

算你啦

臨grad揾工先至失手整隻D+返嚟
點算好

retake囉

係其他人太懶

為一科defer

Defer 1個sem

點樣可以defer一個sem?
使唔使申請

問下你個mentor囉 再唔係問professor

跌hon 先defer la
比你A+番都唔知升唔升到0.05

唔係咁講呀
見工比人見到個D都唔知點答

如果搵唔到工嘅defer追hon都好啊

開佢波啦
咁撚多條A你唔問
係要問個D